累唔係你冷淡另一半既籍口

我知你返工辛苦 要好早起身
但係放工又打俾我 返到又唔打俾我
全日格住個moon覆我wtsapp
仲要最近覆得我一個emoji
好灰 好心淡 俾你冷既感覺真係好差
對唔住 因為我都做左同樣既事六年

其實我想有心事ge時候 可以同你講